高汁文宣求起底

有冇ching知係邊個畫的？畫風好80年代，有香港特色❤️

多謝美國總統, 唔係佢, 香港已經被解放軍殺死幾萬人

推哩個
呢挺文宣真係好靚
如果參考埋國民黨五六七十年代白色恐怖反共宣傳仲好

leng!!!!
強攻中年老年人士

唔睇悔終身！

PUSH 借位一用

選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！